［軍事撚］求模型鋪推薦

小弟呢排心血來潮想玩下模型但係唔知邊度有呢啲軍艦/坦克個啲買

坦克：
旺角東英明、廣華街宏記/生輝好多平靚正雙星貨，環球平時好貴，但睇準有雙星7折可以平過街價，200蚊買到豹式D型

船：
香港選擇比較少，如果大路二戰船可以去英明/千里達睇下，生揮都有一部份
但好多無咁大路既牌子、大部份補品都係淘寶買好，平夾齊

油麻地中華書局果邊仲有間叫康田，好多其他鋪唔會有既獨家貨，但貴，淘寶搵到既建議淘，但呢間野有部份貨係淘寶都唔會有

個人主要識呢啲，留比其他巴打補充

平時去開英明同生輝， 模型英明會平少少( $6～$10) ，但油就生輝平啲

小弟劣作

覆得好詳細 唔該曬巴打

荃灣都有偉利模型

新界區好似得偉利
但係出到旺角就好多
旺角幫襯開宏記英明生輝
btw英明同偉利好似係姊妹鋪黎

環球試過買到孖星LaFerrari 291

新開嘅 旺角德發商場 RX88 老闆開嘅新店 專賣軍事嘢

老店就 旺角宏記 深水埗兆利隆 同一集團 雙星代理

油麻地 康田 算貴 新出嘅 雙星 F-14 竟然賣$520

康田係貴，不過貨真係又新又多，適合想用錢買時間既巴打
但都試過有抵買野，miniart全內構su-85先賣275（定300），呢個價係我見過最平

德發商場 邊度嚟

乃路臣街 近旺角電腦中心 地庫商場仔 google map 有

唔該各位巴打